Virtual Youtubers討論區 (616)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

Lm TMT

前社畜開台

原來狼媽個到係玩緊桌遊
玩左成個鐘先知

個活動真係值90分，特別係公主鴨仔lamy lion
不過解迷要nico真係扣50分

真
佢地比想像中讀得好好多

公主被Lamy看光光了

公主值100分

Mio

夠鐘食飯

Lamy好入戲

公主掉左Lamy d 咩

反枱未

家陣感覺446同鴨就唔關事

其實MIO係唔係想用nico啲
game mode或者投票功能
但comment上面又冇game
又唔多覺有發起投票之類

Towa sus到好似唔係佢殺人

如果446同towa角色調轉可能會好啲

狐娘大叔ASMR

446同公主都係youtuber
446係黎影山景拍片,公主就係黎拍食蟲既片
towa自稱係偵探但全日都係房睇小說
鴨同lamy我唔記得 / 可能根本冇講點解會黎

lamy扮噁心宅好似

牙船要人唔夠15k

因為隻game nico工商黎

船長真係好社畜
好識做人，應該好高分
除非手殘

486: 木匠兼萬事屋(男)
菈米: 溫泉旅館少東，486的死黨(男)

公主本音很可愛

估定先
呀船550分

船長玩嘢

かわいい

もぐもぐ

Towa同接真係好低

兔今日二動
dq我唔啱睇，今晚bio正

希望佢用多啲

已經睇towa

尋晚未講左DQ完繼續玩bio2

又比你燈到

DQ我都想睇
不過我自己都玩緊
(10蚊xbox pass)
唔想被劇透

殺手係邊個

感覺上啲操作好似好敏感

Lm

睇兔仔呢點最爽，就算好game都唔會格硬拖長黎玩
諗起以前達狗

每一題一入去勁短時間要摸到點操作

11垃圾驚

好女仔八點要人

原來阿水台都有車

10蚊差唔多啦

買左初版呀屌
垃圾驚

又好效果

冇link你講乜刀得

準備定紅SC

發現公主台個bgm好thief simulator feel

雪媽幾好
真係好多野講

笨蛋3人組

佢家陣講野咪本音

反而towa 下半場讀得好左

8點呀祭冇讓
水買定唔讓先

讓d咩？？？

見到雪媽帶住曬成個遊戲

好啱做主持嘅感覺

本質講波佬

比啲尊重

船隻game其實玩乜

相反
雪媽以種人唔啱做mc
反而啱落場玩

水又點會讓 要上大師

雪媽真係好有驚喜
一開始見佢怕怕醜醜咁除咗塊皮之外個人冇乜特色
原來個人咁玩得仲好吹得

一陣8點又係時候賭文言文

講得仲勁過鴨

又話Minecraft

組長巴今次賭咩

公主lamy講離題野

卡嘩依

咁跑馬仔真係好好玩

船長個題
佢知要119，但手殘

咁個形象先立體
由飲醉酒開始已經顯示佢9up能力

可能係因為聽日live唔可以玩太耐

跑馬仲耐

佢係抽卡

Azki個到船長

AZki播ahoy

抽卡耐久

日本game普遍都3-4百
佢而家特價賣2百幾
我都係覺得好貴

所以xbox game pass真係好

買左無語音版之後同我講出全語音
佢倒貼返比我先再同我講隻驚好玩

船長係手殘唔係ky

我既意思係讓比邊個

Rbc

rbc

嗱 賭咩要講清楚d

打上花火

兔玩bio2個演出勁撚到

播理芽居然冇ban到

有高清模/新衫我成個4月用文言文留言

槍法要扮其實好痛苦

本ｶｰﾄﾞは使用不可となっています。
別のｶｰﾄﾞで再入力するか、お持ちのｶｰﾄﾞ会社へお問合せ下さい。

玩過嘅情況下玩到咁先勁

點會唔係
同文同種既垃圾twitch台仔

sex

早晨

又飲又賭十足十廢老

想買

我覺得佢地8分鐘會完唔到

nico工商應該唔會讓路呀話我諗

我英文跟

英文文言文？

新高清綠色冷衫

英文

跟你文言文留言

工商好難讓po

Nico會限only
算唔算讓左

高清阿婆灰白色冷衫

OK WO

螢光綠

船長出左結果
502/1000
話自己平均以上之後拍手
仲話自己好平衡

502/1000
手殘嘅社畜最低分

粉紅

講到明唔會開太耐，聽朝live好早就要準備

冇人讓

RBC 搖滾準備

睇住佢手殘

要人

船完

尋晚都開咗8個幾鐘
讓咩

船長：因為一陣係延期左嘅RBC 3D，雖然攞到好多SC但今日就咁樣先結束，大家聽日再見

PS5手制發售

牙船高速讓路

好女仔

哭了

食完飯岩岩好埋位rbc 3d

急尿

僕と雲隠れ / aMatsuka - Official Music Video
HACHI 個fd第一首原創單曲，自己作曲作詞

開始

開波

初見rbc

牙船世一好女仔
冇人可以蝦佢
笠水龍屌你老母

1000分

竟然咁多人冇讓路少見

有5個工商

底邊冇人權

工商點讓

sOx

Apex一定係工商
水無理由唔讓架

4000同接

rbc好正呀

就嚟5K啦

原來如此咁apex呢

可愛到傻

入rbc 呀

RBC

你走la揾你隻兔

阿水木口最大牌

要大師不了

嗰個唔是Holo

一定係工商

憑本事做乜要讓

係holocn

中左記得pin
有時唔得閒追post

搵返你個心心啦

はろーぼー

5.4K

Rbc個idol服真係好撚屈

牙船我第二愛架
你隻兔等緊你

牙水要人

如果頭先係唱live 今日冇得屌cover音響

呀祭讓左 果然係好女仔

水

呢款boingboing先著得

link pls

一直都係佢身邊邊似你

同平時反差大

靜靜地贏

阿水完咗個mc企劃之後就開始自閉到依家？

見到對波會好唔自然咁高速震動

係唔係都自閉緊
人地sololive唔係hololive

高性能夾腸

仲要高清架

好きな人

把聲

？？？？？？？？

我等緊水煮蛋包飯比我

!?

把聲好撚正

太緊張 開咗turbo

12分鐘, 堆DD呢?
要人呀

cover百屌成才

休息咗咁耐果然冇令大家失望

米登

好聽到

今日會唔會有アザミナ

要人牙

睇緊水

改名la水黨

今日個camman係唔係食撚左雞髀

牙A上嚟做guest?

把聲幾正

米尾

填詞人梗係要蒲頭

暫時cam man同音響都有合格 好開心

新皮真係好屈機

2萬人睇水

RBC今日咁穩既

Cam man係咪換咗人

我連v第一水粉

RBC把聲嗲嗲地又幾正

RBC 把聲好正，好似AZKi 咁有得換皮就好

要大力d屌cover

個camman食撚左藥
同之前2個人黎

0期

加咗人工

今日cover終於百屌成材 一日

岩岩個鏡頭屈撚到

哭腔幾正

水嗰二萬幾隻CREW

百屌成材

一早應該捉之前啲cam man 去勞改

而家先發現冇sub到 rbc

個水準，rbc真係唔值呢個水位

@ルーナイト(臭DD)

首歌配埋表情 如果個模進化埋就冇得輸

高清RBC

罰你入會

唔好停

Rbc真係值得更多

平時lamy 446呢D CAP圖撚工商緊

清喉好正

今日得空媽捧場

大前輩都唔讓路 百萬sub 2萬同接 好野呀

粉紅冷衫
螢綠hoodie

唔洗上大師咩

另外幾個收左錢停唔到就算喇
玩apex果個依家姐係咩意思

有冇撞掉不就好了.jpg水版

打俾牙鬼叫佢而家開台先DLLM

進化做code miko 咁

炎

人地center 使咩讓你底邊

百鬼唔會撞佢啦
咁fd

又炎

玩開apex個幾個冇睇開先冇sub

抄落小氣簿
MinatoAqua

高清

我要看到血流成河

哭腔炎, 好我忍你

又唱炎

個近鏡屈到

公主笑得很開心

Homura

roboco沒有輸呀

id二期off collab
dd喪都唔見人

上次有人3D水都冇讓
好公平

真
唱到好尾機

一萬人都無

我宣佈連V潛伏二萬三水軍

今日啲運鏡

一萬人都冇袋底

8K

發現rbc個口識郁
3D黎講Rbc > azki

スバ虐

我100%肯定係live黎

8,102 watching now
robot風扇辦事不力

連v得嗰三百人

駁唔到

頭先個高音正撚到射咗

今次真係要人

懷疑a chan親自落場揸cam
有乜理由差咁遠

早幾日aki果次youtube疾到仆街都有1萬....

Rbc啲fans都高性能啲
一個計十個

好撚正呀

張圖邊到嚟

順能到

痴線 49個

屌你 d運鏡好撚過concert

49隻水粉

哭腔炎
好撚尾機

rbc才沒有輸
她戰鬥到最後

早排整果個連V問卷調查

啲鏡頭好撚到

實際得300幾人

8.2K

仲記得影bloom多過影人

之前有巴打整問卷
呢題好似係揀老婆
結果有10個雞粉

如果2nd fes同bloom個cam men都可以咁
我個三日肯定唔會嬲到爆

有fadeout運鏡
繼續屌

果日全讓
今日撞到飛起

Concert運鏡唔差點逼你買BD

好慘 因為nico個工商分走咗咁多人 好唔好彩

rbc
btw，新衫呢

牙水做咩愈黎愈多負皮頭先明明得二百幾個

未見過呢張
肯定係azki換皮前嘅事
冇理由0人

azki未換皮時代

導播都換埋

個日個cam man都係咁我會睇得好開心

一生推rbc

好似都成百幾個POST之前既事

猴子都會進步既

rain-stop goodbye

再戰結果肯定唔同

真
不如搞多次

d歌好撚尾

連v水軍比

rain stops, goodbye

我建議開多次投票

唔睇杏無投票既唔當係人?

嚟人一陣俾多隻雞髀渣機條撚樣

你點知的

一陣rbc出咩goods我都買呀

RBC個唱腔真係幾正

水軍上水

個投票又唔係我搞

比幾塊牛扒，效果可能更好

御用cam man未做完嘢就俾人拉去開會

佢阿媽直播公佈既圖

我睇定啲先
唔啱買就SC算
呢個月乾塘

天使仲忙緊 唔怪得冇cap圖

你地可以去nga投票

我申請等埋rbc

就算放落成個v界，個哭腔唱到咁尾機都唔係好多

有份

上次個投票係邊位巴打搞
唔記得咗

仲有下個月

係時候再嚟多次
分分鐘全部crew嚟

唔好再5個得唔得

429左 利申比完就走

Hi T

你都係crew

如果一人一票
結果會點

好似綠茶味巴打

印象記得係綠茶

azki同risu

我一路睇一路笑
笑住鬧
天使企中間俾個cam man cut一半咁贏
然後close up個bloom

講都你唔係咁

你係咪想逼死dd

mask 淨頭文字

想問依家仲有冇得投
嗰時未入坑

平面mon都可以運鏡運到咁真係

おつルーナ

我係423

T-Series

工商果邊完 希望多d人黎睇

要等巴打再搞過

！？

新場景

新嘢

新景！

啲櫻花有冇得再low poly啲
三角形嘅

櫻花樹下

個景靚到

櫻花
畢業feel

分2題咪得
1題主推
1題dd

高性能背景

點解唔係俾miko用

播片無lag機
繼續屌

再多D會LAG機嫁, 將就下木口既技術力

其實以cover黎講
整得算好

呢個景俾miko都幾襯

襯返機械人世界

近排仲有冇咩大活動，如果無就不如聽日再開投票
等今晚rbc過埋先

之前咪開咗場個人live仲請咗好多holo做嘉賓囉

好過高清做得差

升升升

高性能

呢個景腦裡面響起桜風に踊る空

Rbc係咪換咗公司

自從有玩APEX之後冇其他人直播就會間中入去望下
一入去唔係龜緊就係落地成盒好悶呀

Aqua 1st Live.『Bloom』

屌你效果黎定支咪真係好垃圾

Rbc剪左頭髮？

件衫哂咗個景囉

頭先慢慢拉落去仲以為新衫

新髮型

一萬人

Aqua 2nd live先岩
佢有過個人live架

個口完全唔對

睇黎綠色冷衫有機會出場

公主完左, e加睇rbc

依個髮型之前好似有啦

不嬲都有

Nico 果邊拎左台詞本出黎演

480p

9,761 人正在觀看•開始直播時間：33 分鐘前

又唔使咁搶口嘅......

好正

比次機會? 10k?

慘 3D同接仲少過上次uno collab

上左

10k左

10k了

有冇link

1983年既game

就算有夸宝大魔王喺度都上到10,000

同大家講呢首歌有片
叫大家可以去睇睇
同埋多謝記得呢首歌嘅人

黃v

咁著真係好淫

上次空媽水有冇讓？
唔記得咗

有二萬幾人走咗去睇水

Dry flower

88584262

櫻花場景快過miko用真係贏唔少

一見到阿狗就諗起LHG好似兩三日無出現過？

又咁夜開會

嗰日想睇都睇唔到 Youtube轉咗成日

flex緊佢D 3D配件
但我想要新模

呢種唱腔唱dry flower幾正

平時唔tune咁多應該好啲

咁夜先要開會依家去沖涼
唔知本來要交嘅嘢佢做完未
本來下晝開台變半夜

新模(背景)

我反水架
牙船求我都冇面比

我唔係
我對羊好專一

好似都有用過 唔係新

人景一體

龍侍浴

橙巴:

夸宝差少少25,000 要人

屌你老母

一陣兔開台就做底條8婆

咁最後個兇手係邊個

訓着左 等熟肉

兔耳

今次讓路反而去哂水到

唔係係nico個邊講咩

要入nico會員先有得睇結局,CLS

c白?

真

呢到無咩人有nico會然

呢句講得好好

好撚正

原來呢件衫都幾H

唔係驢黎架咩

Rbc真係好高性能

D close up

和服世界第一

其實會長高音都好正

2隻唔同嘅正

who?

無人睇蘿蔔子？

呢件可以講係最靚果件黎

真
會長唱吉卜力好正

你盲撚咗？

唔洗睇呢隻野咁多會傷眼

綠色冷衫

咪咁掃興啦好無?

真
靚到仆街

除咗唔對口之外全部都好正

無人睇（10,734 人正在觀看）

依件拎黎收尾的

人

你好熟woow

個景以前用過, 唔係新嘢

赤井はあと=連V屈crew師

告知要黎

補LINK

睇啲鏡頭就好想講
個cam man今日真係忽撚大左，好左咁多嘅

左邊咩黎？

冇直筆
全部voice都係ASMR

張畫好靚

ASMRボイス「罵倒&甘い彼女」…2,000円

張圖第二個人嚟

啲近鏡好到傻咗

blue_gk 呀

冇直筆 可以慢慢合單的

阿加力膠磚

未完架繼續屌

2d高性能真係冇得輸

左邊舊磚正wo

面果層係rbc 底果層係景 做到好似有少少立體咁

今日先知?

係
但係張圖真係好正

快d攞走我d錢，RBC推終於有野買

我唔介意 我迷夸

放電腦檯

係咪畫H架?

仲要blue_gk 畫

冇得分開買

又鴨又露好難相信你

其實RBC個3D真心靚
係家用3D柒

如果個模做到咁靚嘅話 一定火箭咁升

你google image blue_gk 就知

13000羊 好抵呀 買買買

就係一入P站就大大對奶彈出嚟所以打嚟Confirm下

Sick你甘耐終於講返人話

Rbc搞咩？

佢畫d人全部都好靚

本身仲想講係咪因為個畫面blur blur地所以件衫睇落特別靚
但望真d好似係純粹清過家用版

蘿蔔好qq

solostat第三個銀盾

未到4月1喎ching

個簽名? robokosan

又錯名？

畫瑪修真係J到出血

簽名簽錯左

我反水架

全部都好仁

好好聽呀

高性能正常發揮

唔怪得要跪地認錯

呢個髮型真係好好睇

笑死

佢家用版真係好勸退人

頭先好似話簽左做roboko

NicoNico你食屎啦

到時佢出roboco我可唔可以話佢比錯

有啲估唔到係佢第三
以為會係astel先

Nico 生主 うリリ

【WILL／TRUE】劇場版『 ヴァイオレット・エヴァーガーデン』主題歌 【Covered by 久遠たま】

都未完

Robokosan

如果有得聽埋アザミナ我就無憾了

好中意哩個系列

係真係簽錯左
呢張錯版仲稀有喎

呢首好正

9,708 人正在觀看•開始直播時間：58 分鐘前

唱歌下山

底邊要人

同上次老師
Cutu student

阿龍都開始左

astel討論度好高，同接係stars黎講算比較高果個黎，係SUB數低啲

好想娶佢番屋企

唔怪之得又drop viewers，今次到啊雞，rbc可以嗎

太快比人發現 如果出咗貨先講就真係稀有啦

完

笨蛋組

依一個鐘好幸福呀

今次都係一黎就唱歌

FBK 個opening

唱完仲講多幾句

RBK

喔係喎就完，不過大家可唔可以聽到最後

會長開頭搞到好似沖住涼唱歌咁

是咪要改名了

仲有龍唱歌接力喎

mic冇開得echo聲
阿龍察覺到之後話自己係クソザコ

如果佢唔改我一定會買

唔通真係好似rbc之前咁講佢老豆無任何打算整新衫
姐係應該都唔會有新模

我想搵返3個城之內揸車果張

為得一個V改名 你就會為第二個V改名

咁你要買咗先知有冇改

想睇嘅台撞晒

接阿龍唱歌
唱日文今日應該唔係9唱

果d搵唔到只有黎2張可愛既

有冇人上Twitter 問吓佢

屌

呢件衫隻紅色真係好好睇

RBK完

高質 已收下

おつろぼ

astel喺star sub數其實好一般

Rbc唱歌好聼

組長今次d燈力唔夠

兔仔要人
做低條8婆

Gachi龍

其實點解水可以keep住咁高view
明明日日都係開apex但真係每次都座底1萬人以上

呀貓
呀狗
呀龍
呀狐

人點解得2隻耳仔

今次我撐你入去睇兔

等多2個月生日睇下點

2個歌回

會長係家用3D?

會唔會入去就見到mr.x

會長，nene同時歌回點攪

露同大小姐今晚要休息唔好開台啊，大撞車

sailor moon

藍雞

再睇睇まつり玩apex
連star同接都高過佢

美少女戰士

我要推RBC了

佢啲fans真係成個v界最憎apex嘅人黎

yes

係RBK

ケジメ

咁matsuri老師apex方面個天分真係...比較有限...我無情apex民都唔係好頂得順...

呀露真係要好好休息

一入save就要避Mr.X

做低條八婆

真，其實船兔都要

起馬一半係沉默的支仔

人有兩隻耳

精神錯亂中

9成啦

sailor venus anus

水係玩得好勁定咩點解可以keep住有咁多人睇佢
佢仲要係自己1個，冇同其他人一齊玩

利申 新人冇睇過佢，見你地咁唔鍾意佢所以都冇諗住睇

Cr贏到一場夠打一世丁

屎過佢嘅大有人在啦
而且就算佢唔打apex 最近同接都係2000~3000左右 仲底邊個老師mel嗰批

如果阿兔keep住咁玩法都一命通關都真係勁

バラライカ

Mr. X爆牆

班水fans真係風雨不改keep住係到
Holo玩箱推玩得咁勁都仲有一個咁獨立嘅V
真係好勁

個人實力係勁嘅 但唔識teamwork

やらないか？

佢控到咁玩真係好勁

聽完你都會

就好似兔2萬起，船長，百鬼萬6起咁一樣。有班鐵膽觀眾，高同接

你地咁唔鍾意 笑左 呢度至少有49個crew

開門撞正Mr.X

仲有個彩色版

啲刀仔用得3次

sub數其實真係浮雲黎公主50萬sub但佢同接有時都會低過彩虹d女
gura 200萬sub 同接幾乎次次都低過100萬級數既兔同船長

不了 杏唔睇水的

頭先邊個話會長今晚唔會鳩唱?

嚇到佢仆街

失禮都要講
人地水玩成點, 你祭玩成點

直情鳩玩埋個3D

頭先同星玩馬車都係差唔多

邊個話會長正常唱架？

阿龍今日開心到

好正常喎

真 要睇都係睇同接
Astel sub數偏低但同接差極都有1000

冇睇過祭

阿龍依排都好開心

Sub數一向門面野黎
同接先係最重要

唔好再po條link

miko係咪從mc變左做馬娘……

會限之後好似就開心左唔需要麻煩咁多野

兔係咪好似仲未死過

明明兔係玩到熟但點解啲效果都做得咁好

印象係

演技

啲槍法廢到我懷疑佢單手玩緊

都幾勁
啲走位睇得出玩開

呢首幾好聽

但啲走位唔差

係水橙

唔知會唔會撞live

NENE

原來係免費嘅

其實bio2 唔係hardcore好難死

好似連壓力都無哂咁

一週三動(3/3)

佢咁玩法都唔死先勁

正常玩咪係

佢下下都生命值硬接咁喎

底力L5

佢成日撞牙露

又正常左

幫佢分擔嘅人好多，桐生會，holo mem
加上佢前幾日又有機會去見屋企人
能構成壓力嘅嘢基本上冇曬啦

牙水得返21k
連V大勝利

等睇九連寶燈變清一色

FBK佢地驚到

仲有緊急狀態就完

off collab

浪費彈藥

係咪fbk玩緊
其他兩個睇住佢玩？

點解撚鳩隻mr.x都玩到咁激

yep

可能要睇Kanata得唔得閒，佢最近忙到仆街
得閒佢應該會請好多人上黎KanaCoco House

Tako party

講到忍具就想唱甲賀

同水collab

甲賀忍法帖

甲賀

（1/？）

水の様に優しく

PTR個會限有得返轉頭實在太好

水の様に優しく 花に様に劇しく

兔仔

兔仔21k同接
水 18k同接
仲唔做低你條8婆

nene黎首正啵，好熟

快啲試下licker tyrant combo

nene give me wings

我夸宝就算餓死 都唔會上去

兔搞咩得返咁少同接

一見到licker即刻笠水啦

一陣流鼻血我宣佈停戰

give me wings
你會係kon定eva聽過？

EVA

水尾

tsubasa wo kudasai

聽nene唱歌個腦即刻出現明日香比初號機分屍

記返起，eva

五孔流血都唔關我事

太好運 觀眾唔gur
尋日G1粒炸雞

桐生會SC幾時齊一副遊戲王

nene

今次好似係KU100 雜談

流水SC哂成首歌

tyrant到喇

點解會長果度咁多藍色SC ?

gura 我覺得有的唔同，佢的view好高下，佢朝早/中午開，其實同接低的都合理

每次唱甲賀都會流水

因為佢哋鍾意玩sc

請心心同公主

nia第一次玩就switch

因為有水

吉卜力

公主煮野好撚勁

平時攞嚟沖廁
而家唱甲賀都嚟

玩嗰個都未驚睇嗰d叫先

會長又飲歌

公主會唔會斬人

永遠係羊嚇到叫 之後另外兩個比羊嘅叫聲嚇到

會長

我心心都係

好多位都係皇上未注意到
之後羊 / 火就叫

斬人黎講 我信心心會贏

FBK仲嗌得大聲過羊，一緊張就亂行，明明冇乜驚嚇位

nene唔夠氣

Nene

Gura 住邊

CHING 諗真D好WOR

轉角遇到愛

成日戰略性撤退呢關應該玩得慢過446 lamy pair

Nene真係唱得好好聽

咁就無左粒破片

賣點：
1.無朋友
2.分奴
我最欣賞依啲玩家

尋晚已經睇到麻木咗

羊叫

喺後面攞助攻 唔對路就走佬

哼bgm 壯膽大法

一姐睇班人其實慣左補檔多

之後佢就會用好神奇方式咁生存落去

亞洲果班都追唔到啦，咁你話同兔比，果差別真係冇sub數個數差咁遠

琴晚g1都冇事

火叫

wtm又出武器

火嘅聲正到

都正

靠奇蹟打機嘅V

羊啲尖叫真係

呢個真係唔明佢點做到

悲鳴助かる

牙狗缺氧之歌

そばかす

咁最主要嘅drop viewer原因當然係佢宜家走嘅路線同佢以前個fans base唔同
依啲都係matsuri自己決定嘅，無謂講啦，我分享下我無情apex民嘅觀感啫

牙火喊破喉嚨都冇用

唔比跳

老師班fans基本上打風都唔走
腦死DBD同apex都係度

酋長攞明有玩過隻game

呀狗今次隻驚要玩幾耐?
會唔會超12HRS

真係玩過都好難計到粒炸雞啱啱夠收G1皮喎

其實玩過都玩到咁已經係好勁

起碼我會訓教
反正聽朝都未完

牙狗隻驚咁易死

有無人知haachama去左邊

唔識
觀眾表示可能要

地獄耐狗

阿狗最令人impressive就係佢會玩古典game
其他holo v都冇乜玩
仲要耐久型

綜藝之神眷顧之人

搵我咩事

真果個

上次用地獄耐久呢個Term好似係28個鐘果次

每次羊尖叫都笑死
有時明明冇嘢

因為鬼佬個時區長
補檔機率高好多

日本既其實一個區

又唱水樹

水樹

返學完

想聽synchrogazer

DMC

想玩鳩會長咩

食完飯瞌咗陣冇睇
rbc真底邊同接同aki差唔多

Virtual Youtubers討論區 (617)

Aki個日yt咁

去完廁所返黎睇皇上諗左好耐點解暴君冇追住佢

急に歌うよ

aki係youtube炒左先咁底

？

呢幾年無乜MMORPG好玩 見IOFI隻PSO2NG 幾正

結果有邊位巴打睇左個兇手係邊個未

Lion

邊個玩

每次聽都諗起35然後忍唔住笑

PSO2

youtube

有新素材可以用
今日先黎再戰lion

一陣試下同星之彼方嘅Lion放埋一齊

我睇咗陣towa就關咗，真心唔明做緊乜好悶

nenekeroro

仲未熟歌詞

軍曹

nene唱keroro
佢真係岩唱呢d

同上次相反
上次係生き残りたい個度0失誤
其他都唔識

啱唱兒歌

聽錯野
7左唔洗理我

軍曹真係要聽返船火線下唱歌果集，正到原唱咁

真係悶到抽筋 驚荒

華聖女個台都有人rush負評

生き残りたい個部分
會長真係唱得好好

ライオン

兔啲回避力

真係唔打算打狗

避狗避得靚到

兔玩豆腐仔應該好勁

今晚試下將同居組三個人嘅Lion合埋一齊
應該好襯

反V既Apex民、箱推民、台夸anti一齊加入戰團

兔仔係咪bio fans?

好想睇nico個個

創聖

就咁睇twt
見到個po，個兇手唔會真係咁出乎意料呀

係勁喎

笠水

唐巴做到野

睇牙精華片成日吸入懷疑牙水吸毒

佢話淨係玩過7

仲有呀貓

清泉

正常女仔玩家應該都好少長用跑
都係慢慢行怕有野彈出黎+迷路

仲有牙鴨架
雖然唔耐久

屍群 mr X 包夾

唔知真定假

好似睇住電視既妹妹仔唱

呢個係觀眾估個個投票吧

睇黎已經沉迷咗馬娘 玩咗成日

廢老35

狗還狗 但幾好用

又死

兒童節目主持nene佢中之都似

真係唔想比nico會然錢

動物朋友數貓

動朋

攻殼機動隊

點樣炒左

牙雞

35準備爆死

鱷魚出現了PEKO

避唔避得過即死呢

一定過到啦